{
  "Create MaskBox": "创建 Mask 盲盒",
  "Wallet account": "钱包账户",
  "Collections": "收藏品",
  "Total Amount": "总数",
  "Creating...": "创建中...",
  "Confirm": "确认",
  "Description": "描述",
  "MaskBox name": "MaskBox 名称",
  "eg. Punk & Mask Special Edition": "例如，Punk & Mask 特殊系列",
  "Mystery thumbnail": "盲盒缩略图",
  "Recommendation: 480*320/960*640": "建议：480*320/960*640",
  "Activity description": "活动描述",
  "eg.Rule Introduction": "规则介绍",
  "Write Something..": "添加内容",
  "Reset": "重置",
  "Add": "添加",
  "Delete": "删除",
  "Next": "下一页",
  "Uploading thumbnail": "上传缩略图",
  "Creating Mystery Box": "正在创建盲盒",
  "Fails to create: {reason}": "创建失败: {reason}",
  "Contract": "合约",
  "Go back": "返回",
  "Price per box": "每盒价格",
  "Limit of purchase per wallet": "每个钱包购买限制",
  "NFT Contract": "NFT 合约",
  "Drop down to select or enter the contract address.": "下拉选择或输入合约地址。",
  "Selective part": "部分选择",
  "Start date ({offset})": "开始日期 ({offset})",
  "End date ({offset})": "结束日期 ({offset})",
  "All": "全部资产",
  "Date": "日期",
  "White list contract": "白名单",
  "Checking...": "检查中…",
  "Unlocking": "解锁中",
  "Unlock NFT": "解锁 NFT",
  "Create Mystery box": "创建盲盒",
  "Update": "更新",
  "share-text": "我刚刚在 MaskBox 平台上创建了一个 NFT 盲盒 {name} ，祝你好运！ {link}",
  "Please input mystery box name": "请输入盲盒名称",
  "Please provide Mystery thumbnail": "请提供盲盒缩略图",
  "Please provide price for a box": "请为提供每个盲盒的售价",
  "Price box must be positive": "每个盲盒价格必须为正数",
  "Limit of purchase per wallet is at least 1": "每个钱包的购买限额至少 1",
  "Please select a contract": "请选择合约",
  "Please select some NFTs": "请选 NFT",
  "Please set a valid start date": "请设置有效的开始日期",
  "Please set a valid end date": "请输入有效的结束日期",
  "End date should be later than start date": "结束日期应该晚于开始日期",
  "Minimum position": "最低持仓要求",
  "min-token-hint": "可抽取盲盒地址中 ${symbol} 最低持仓要求。当用户持仓小于输入值时，将无法成功抽取盲盒。请注意您当前链接的网络。",
  "white-list-hint": "启用抽取白名单功能时，您将限制可抽取盲盒的用户钱包地址。"
}
